# Translation of Plugins - Gutentor &#8211; Gutenberg Blocks &#8211; Page Builder for Gutenberg Editor - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Gutentor &#8211; Gutenberg Blocks &#8211; Page Builder for Gutenberg Editor - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-07-10 06:59:54+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.1\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Gutentor &#8211; Gutenberg Blocks &#8211; Page Builder for Gutenberg Editor - Stable (latest release)\n"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:292 dist/blocks.build.js:1
msgid "Grid"
msgstr "網格"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:343 dist/blocks.build.js:1
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:164
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:205
msgid "By"
msgstr "作者"

#: includes/blocks/modules/class-gutentor-p6.php:178
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2404
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: includes/dynamic-css.php:491
msgid "Google fonts is empty"
msgstr "Google 字體是空的"

#: includes/admin/templates/settings.php:34
msgid "EDD"
msgstr "EDD"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:230
#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:247
#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:376
msgid "Check to enable"
msgstr "勾選以啟用"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:185
msgid "Enabling Gutenberg Editor will also enable show_in_rest in post types."
msgstr "啟用 Gutenberg 編輯器也將在文章類型啟用 show_in_rest ."

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:171
#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:203
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:166
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:144
msgid "Enable Demo URL."
msgstr "啟用示範網址"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:94
msgid "Enable Gutentor Page Templates in Post Types."
msgstr "在文章類型啟用 Gutentor 頁面樣板."

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:83
msgid "Enable Gutenberg Editor in Post Types."
msgstr "在文章類型啟用 Gutenberg 編輯器."

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:41
#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:42
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: includes/admin/templates/settings.php:28 dist/blocks.build.js:1
msgid "Optimization"
msgstr "優化"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:579 dist/blocks.build.js:1
msgid "Post Widget"
msgstr "文章小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:607 dist/blocks.build.js:1
msgid "Google Map Widget"
msgstr "Google 地圖小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:591 dist/blocks.build.js:1
msgid "Countdown Widget"
msgstr "倒數小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:575 dist/blocks.build.js:1
msgid "Author Widget"
msgstr "作者小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:619 dist/blocks.build.js:1
msgid "Image Slider Widget"
msgstr "圖片輪播小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:659 dist/blocks.build.js:1
msgid "Video Popup Widget"
msgstr "影片彈出小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:603 dist/blocks.build.js:1
msgid "Gallery Widget"
msgstr "圖庫小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:627 dist/blocks.build.js:1
msgid "Pricing Widget"
msgstr "價目表小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:635 dist/blocks.build.js:1
msgid "Restaurant Menu Widget"
msgstr "餐廳菜單小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:599 dist/blocks.build.js:1
msgid "Featured Widget"
msgstr "精選小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:563 dist/blocks.build.js:1
msgid "About Widget"
msgstr "關於小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:643 dist/blocks.build.js:1
msgid "Tabs Widget"
msgstr "分頁小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:595 dist/blocks.build.js:1
msgid "Counter Widget"
msgstr "計數器小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:655 dist/blocks.build.js:1
msgid "Timeline Widget"
msgstr "時間軸小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:623 dist/blocks.build.js:1
msgid "Opening Hours Widget"
msgstr "營業時間小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:567 dist/blocks.build.js:1
msgid "Accordion Widget"
msgstr "開合小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:647 dist/blocks.build.js:1
msgid "Team Widget"
msgstr "團隊小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:587 dist/blocks.build.js:1
msgid "Content Widget"
msgstr "內容小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:615 dist/blocks.build.js:1
msgid "Image Widget"
msgstr "圖片小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:611 dist/blocks.build.js:1
msgid "Icon Widget"
msgstr "圖示小工具"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:631 dist/blocks.build.js:1
msgid "Progress Bar Widget"
msgstr "進度條小工具"

#: includes/blocks/modules/class-gutentor-t1.php:160 dist/blocks.build.js:1
msgid "Count"
msgstr "數量"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:743
msgid "Add Image"
msgstr "新增圖片"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:553
msgid "Term (Category) Carousel Block use Term (Category) as an inner block. You will find almost every options to customize your Term (Category) Carousel."
msgstr "分類法 (分類) 轉盤區塊使用分類法 (分類) 作為一個內區塊，你將會發現幾乎可以用所有的選項來自訂你的分類法 (分類)轉盤。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:552 dist/blocks.build.js:1
msgid "Term Category Carousel"
msgstr "分類法分類轉盤"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:549
msgid "38 unique and lovely templates to showcase your Category and Term similar to Post (Type) Feature. Very useful to Blog, Magazine and E-commerce sites."
msgstr "38 種不同而且可愛的樣板用類似精選文章(類型)的方式展示你的分類及分類法，在部落格、雜誌型以及電子商務網站很有用。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:548 dist/blocks.build.js:1
msgid "Term (Category) Feature"
msgstr "精選分類法 (分類)"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:545
msgid "Similar like Post (Type) block but in Term (Category) you can customize any term with beautiful design."
msgstr "類似文章(類型)區塊但是在分類法(分類)你可以用美麗的設計自訂任何分類法。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:544 dist/blocks.build.js:1
msgid "Term (Category)"
msgstr "分類法 (分類)"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:483
msgid "Advanced gallery block which let you add any Gutentor Elements as gallery content. The Module Gallery Block also allows customizing the popup content as image and video."
msgstr "進階圖庫區塊讓你加上任何 Gutentor 元件做為圖庫內容，這個模組圖庫區塊也允許自訂圖片及影片當作彈出內容。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:479
msgid "Filter block has module gallery all features with added primary/secondary filters items and searches filter. Filter block uses Module Gallery block as an inner block. "
msgstr "篩選區塊有模組圖庫所有的特點加上主要/次要篩選項目及搜尋篩選，篩選區塊使用模組圖庫區塊做為內區塊。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:478 dist/blocks.build.js:1
msgid "Filter"
msgstr "篩選器"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:467
msgid "Insert container and add any block, it facilitates as like wrapper."
msgstr "插入容器共加上任何區塊，它像包裝盒一樣有幫助。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:459
msgid " Insert button group and it allows to added unlimited buttons."
msgstr "插入按鈕群組並允許加上無限制的按鈕。"

#: includes/tools/class-gutentor-extend-api.php:247
msgid "Purchase"
msgstr "購買"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2739
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: includes/metabox/meta-box.php:111
msgid "Demo URL"
msgstr "示範網址"

#: includes/hooks.php:321
msgid "Maroon\t"
msgstr "栗子色\t"

#: includes/hooks.php:316
msgid "Tomato\t"
msgstr "茄紅色\t"

#: includes/hooks.php:311
msgid "Dark Orange\t"
msgstr "暗橘色\t"

#: includes/hooks.php:306
msgid "Orange"
msgstr "橘色"

#: includes/hooks.php:301
msgid "Navy"
msgstr "海軍藍"

#: includes/hooks.php:296
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#: includes/hooks.php:291
msgid "PaleGreen"
msgstr "淡綠色"

#: includes/hooks.php:286
msgid "Light Cyan"
msgstr "淺青色"

#: includes/hooks.php:281
msgid "Sky Blue"
msgstr "天藍色"

#: includes/hooks.php:276
msgid "Violet"
msgstr "紫色"

#: includes/hooks.php:271
msgid "Orchid"
msgstr "蘭紫色"

#: includes/hooks.php:266
msgid "LightPink"
msgstr "淺粉紅色"

#: includes/hooks.php:261
msgid "Pink"
msgstr "粉紅色"

#: includes/hooks.php:256
msgid "White"
msgstr "白色"

#: includes/hooks.php:251
msgid "White Smoke"
msgstr "灰白色"

#: includes/hooks.php:246
msgid "Silver"
msgstr "銀色"

#: includes/hooks.php:241
msgid "Dark Gray"
msgstr "深灰色"

#: includes/hooks.php:236
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: includes/hooks.php:201
msgid "Gutentor Terms"
msgstr "Gutentor 分類法"

#: includes/hooks.php:109 includes/admin/templates/settings.php:22
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Gutentor Settings"
msgstr "Gutentor 設定"

#: includes/hooks.php:109
msgid "The options is moved on Editor of the Page/Post %1$s"
msgstr "此選項已經移到頁面/文章編輯器的 %1$s"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2375
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2498
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2524
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:748 dist/blocks.build.js:1
msgid "Change Image"
msgstr "更換圖片"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:711
#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:726 dist/blocks.build.js:1
msgid "Hover"
msgstr "游標停留"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:703
#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:718 dist/blocks.build.js:1
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:525
msgid "Display post or post type in carousel mode."
msgstr "用轉盤模式顯示文章或文章類型"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:524
msgid "Post Carousel"
msgstr "文章轉盤"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:521
msgid "Display Marquee, Vertical, Horizontal or Typewriter News Ticker from post or post type."
msgstr "從文章或文章類型顯示泡動、水平、垂直或打字機型的跑馬燈"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:520
msgid "News Ticker"
msgstr "新聞跑馬燈"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:517
msgid "Design post in two different ways – Feature Post and Normal Post, post design will be more beautiful."
msgstr "以兩種不同的方式設計文章 - 精選文章及正常文章，文章設計將會更美觀。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:516 dist/blocks.build.js:1
msgid "Duplex Post Module"
msgstr "兩用文章模組"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:513
msgid "Combination of multiple blocks like Post Module, Post Header, Post Footer."
msgstr "組合多種像是文章模組、文章頁首、文章頁尾等區塊"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:512
msgid "Advanced Post Module"
msgstr "進階文章模組"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:495
msgid "Add tab items with tab title and content, allowed to add any gutentor element inside it."
msgstr "加上有標題及內容的分頁項目，允許在裡面加上任何的 Gutentor 元件。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:494
msgid "Tabs "
msgstr "分頁"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:487 dist/blocks.build.js:1
msgid "Insert multiple icons in the Icon Group and create beautiful social profile links and icon designs."
msgstr "在圖示群組插入多個圖示並建立美麗的社群簡介連結及圖示設計。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:486
msgid "Icon Group "
msgstr "圖示群組"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:475
msgid "Use (contact form) shortcode and design form input field, text area and button according to your need."
msgstr "根據你的需求使用 (連絡表單) 短代碼並設計表單輸入欄位、文字區域及按鈕。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:474 dist/blocks.build.js:1
msgid "Form Wrapper"
msgstr "表單包裝"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:451
msgid "Design collapsable items and pin any Gutentor Elements in Accordion Body."
msgstr "在開合本體設計可開合的項目並插上任何 Gutentor 元件。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:450
msgid "Accordion "
msgstr "開合"

#: includes/tools/class-gutentor-advanced-import.php:264 dist/blocks.build.js:1
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: includes/tools/class-gutentor-extend-api.php:80
#: includes/tools/class-gutentor-extend-api.php:102
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:2277
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:2298
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:2319
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:2340
msgid "New!"
msgstr "新到貨！"

#: includes/tools/class-gutentor-extend-api.php:182
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:2162
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:2185
msgid "Sale!"
msgstr "特價！"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Gutentor - Gutenberg Blocks - Page Builder for Gutenberg Editor"
msgstr "Gutentor - Gutenberg Blocks - Page Builder for Gutenberg Editor"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:19 dist/blocks.build.js:1
msgid "Terms"
msgstr "分類法"

#: includes/blocks/modules/class-gutentor-p5.php:158 dist/blocks.build.js:1
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:1062
msgid "The page number requested is larger than the number of pages available."
msgstr "你要求的頁面號碼大於可用的頁數。"

#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:508
msgid "Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type."
msgstr "抱歉，你不能編輯這個文章類型的文章。"

#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:143
msgid "Taxonomy"
msgstr "分類法"

#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:72
#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:78 dist/blocks.build.js:1
msgid "Block ID"
msgstr "區塊編號"

#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:66
msgid "Page Number (Paged) "
msgstr "頁數 (分頁)"

#: includes/functions/functions.php:1335 dist/blocks.build.js:1
msgid "1"
msgstr "1"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:20
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:18
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:17
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:16
msgid "Elements"
msgstr "元件"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:529
msgid "Display post with news and magazine style."
msgstr "以新聞及雜誌型式顯示文章"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:528
msgid "Post Feature Module"
msgstr "文章精選模組"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:533
msgid "Display Blog post with list and grid view from post module."
msgstr "由文章模組顯示清單及網格視圖的網誌文章"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:532 dist/blocks.build.js:1
msgid "Post Module"
msgstr "文章模組"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:400
msgid "Divider differentiate sections and elements with shape."
msgstr "以形狀分隔不同區段及元件"

#: includes/tools/class-gutentor-templateberg.php:55
#: includes/tools/class-gutentor-advanced-import.php:56
msgid "Reset True or False"
msgstr "是否重設"

#. Description of the plugin
msgid "Advanced yet easy, Gutenberg editor page builder blocks. Create a masterpiece, pixel perfect websites using modern WordPress Gutenberg blocks."
msgstr "進階且容易使用的 Gutenberg 編輯器頁面編輯區塊。用現代化的 WordPress Guterberg 區塊建立傑出像素完美的網站。"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2159
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2181
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2494
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2520
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2155
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2177
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2490
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2516
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2151
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2173
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2486
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2512
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2147
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2169
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2482
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2508
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2137
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2472
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Secondary Entry Meta"
msgstr "次要項目中繼資料"

#: includes/blocks/modules/class-gutentor-t1.php:164
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2129
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2464
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Description/Excerpt"
msgstr "說明/摘要"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2125
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2460
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Primary Entry Meta"
msgstr "主要條目中繼資訊"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:737
#: includes/blocks/modules/class-gutentor-t1.php:152
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2117
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Featured Image"
msgstr "精選圖片"

#: includes/hooks.php:197
msgid "Gutentor Posts"
msgstr "Gutentor 文章"

#: includes/hooks.php:135 includes/hooks.php:161 dist/blocks.build.js:1
msgid "Full"
msgstr "完整大小"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:716 dist/blocks.build.js:1
msgid "Text Color"
msgstr "文字色彩"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:701 dist/blocks.build.js:1
msgid "Background Color"
msgstr "背景色彩"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:60
msgid "Title (Optional)"
msgstr "標題 (選填)"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:82
msgid "Select Block"
msgstr "選擇區塊"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:76
msgid "Select block and its content will display in the frontend."
msgstr "選擇要顯示在前台的區塊及它的內容"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:74
msgid "Select Block:"
msgstr "選擇區塊："

#: includes/blocks/modules/class-gutentor-t1.php:156
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2121
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2456
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:56
msgid "Go to here to add Block"
msgstr "到這裡新增區塊"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:38
msgid "Feel free to add Gutenberg Block on the Widgets"
msgstr "放心在小工具新增 Gutentor 區塊"

#: includes/sidebar-widget/class-gutentor-wp-block-widget.php:35
msgid "Addons Gutentor Block"
msgstr "附加 Gutentor 區塊"

#: includes/dynamic-css.php:541
msgid "No Post ID "
msgstr "沒有文章編號"

#: includes/dynamic-css.php:537
msgid "Permission denied to create css file "
msgstr "沒有權限建立 css 檔案"

#: includes/dynamic-css.php:535
msgid "Successfully created css file "
msgstr "成功建立 css 檔案"

#: includes/dynamic-css.php:531
msgid " exists"
msgstr "已存在"

#: includes/dynamic-css.php:528
msgid " create permission issue"
msgstr "建立權限問題"

#: includes/dynamic-css.php:526
msgid " created"
msgstr "己建立"

#: includes/dynamic-css.php:524
msgid " not exists"
msgstr "不存在"

#: includes/dynamic-css.php:513
msgid "Successfully saved gutentor dynamic css"
msgstr "已成功儲存 gutentor 動態 css"

#: includes/dynamic-css.php:495
msgid "CSS is not empty"
msgstr "CSS 不是空的"

#: includes/dynamic-css.php:486
msgid "Fail to get google fonts url"
msgstr "無法取得 Google 字體網址"

#: includes/dynamic-css.php:481
msgid "Successfully saved google fonts url"
msgstr "已成功儲存 Google 字體網址"

#: includes/dynamic-css.php:478
msgid "Successfully get google fonts url"
msgstr "成功取得 Google 字體網址"

#: includes/dynamic-css.php:475
msgid "Google fonts is not empty"
msgstr "Google 字體不是空的"

#: includes/dynamic-css.php:470
msgid "Have Post ID "
msgstr "有文章編號"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:491
msgid "Insert slider container and add elements within the container."
msgstr "插入幻燈片容器並在容器裡面加入元件"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:490
msgid "Slider "
msgstr "幻燈片"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:471
msgid "Insert dynamic columns to insert unlimited predefined columns "
msgstr "插入動態欄位來無限插入預定義的欄位"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:470 dist/blocks.build.js:1
msgid "Dynamic Columns"
msgstr "動態欄位"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:466
msgid "Container/Cover Block"
msgstr "容器/封面區塊"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:463
msgid "Insert carousel column and add element inside the columns. "
msgstr "插入轉盤欄位並在欄位裡面加入元件"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:462 dist/blocks.build.js:1
msgid "Carousel"
msgstr "轉盤"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:458 dist/blocks.build.js:1
msgid "Button Group"
msgstr "按鈕群組"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:455
msgid "Insert advanced columns to create customizable columns within the page. "
msgstr "插入進階欄位用來在頁面中建立客製的欄位"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:436
msgid "Insert video in your website."
msgstr "在您的網站插入影片"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:432
msgid "Insert text with minimal options "
msgstr "插入最少選項的文字"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:431 dist/blocks.build.js:1
msgid "Simple Text"
msgstr "簡單文字"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:428
msgid "Insert the rating element to represent the rating from 1-5 star."
msgstr "插入1-5 顆星代表評分的元件"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:427 dist/blocks.build.js:1
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:424
msgid "Showcase the progress of the work in an animated form."
msgstr "用一個動畫的形式展示工作的進度。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:420
msgid "Insert the pricing to showcase the price of the product."
msgstr "插入價目表以展示商品的價格。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:416
msgid "Represent the paragraphs in tabbed styles"
msgstr "用分頁的型式代表段落。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:415 dist/blocks.build.js:1
msgid "List"
msgstr "清單"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:412 dist/blocks.build.js:1
msgid "Insert an image to create extra value on the content."
msgstr "插入一張圖片以建立內容的附加價值。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:411 dist/blocks.build.js:1
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:408
msgid "Insert an icon to symbolize the text"
msgstr "插入一個象徵文字的圖示"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:407 dist/blocks.build.js:1
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:404 dist/blocks.build.js:1
msgid "Display a Google Map on your website with Google Map API."
msgstr "使用 Google 地圖 API 在您的網站顯示一張 Google 地圖"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:396
msgid " Insert an animated number to display the counter number."
msgstr "插入一個動畫數字來顯示計數數字"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:392 dist/blocks.build.js:1
msgid "Prompt visitors to take action with attractive buttons."
msgstr "用吸引人的按鈕提示訪客採取行動"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:391
#: includes/blocks/modules/class-gutentor-t1.php:168
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2133
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2468
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Button"
msgstr "按鈕"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:388
msgid "Insert text with advanced options "
msgstr "插入有進階選項的文字"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:387 dist/blocks.build.js:1
msgid "Advanced Text"
msgstr "進階文字"

#: includes/hooks.php:205
msgid "Gutentor Widgets"
msgstr "Gutentor 小工具"

#: includes/hooks.php:193
msgid "Gutentor Modules"
msgstr "Gutentor 模組"

#: includes/hooks.php:189
msgid "Gutentor Elements"
msgstr "Gutentor 元件"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:16
msgid "Video Tutorials"
msgstr "教學影片"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:12
msgid "Intro Video"
msgstr "介紹影片"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:91
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:122
msgid "It consists of set of Advanced Setting which effect whole Block Section."
msgstr "它包含一組影響整體區塊段的進階設定"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:117
msgid "It consists of margin/padding and animation setting of block items."
msgstr "它包含區塊項目邊界/留白及動畫的設定"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:91
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:117
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:122
msgid "Advanced: "
msgstr "進階："

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:116
msgid "Style tabs consists of different styling setting of the block item."
msgstr "樣式分頁包含區塊項目的不同樣式設定"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:116
msgid "Style: "
msgstr "樣式："

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:115
msgid "It consists functional setting like select, enable and disable the features of the block. "
msgstr "它包含功能性的設定像是選擇、啟用及停用區塊的精選功能。"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:90
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:115
msgid "General: "
msgstr "一般："

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:113
msgid "It is Main part of block setting which consist of 3 tabs like general, style and advanced."
msgstr "這是由3分頁組成的區塊設定主要部份像是一般、樣式及進階。"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:113
msgid "Block Items: "
msgstr "區塊項目："

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:112
msgid "Setting related to block title."
msgstr "關於區塊標題的設定"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:112
msgid "Block Title: "
msgstr "區塊標題："

#: includes/admin/templates/settings.php:25
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:110 dist/blocks.build.js:1
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:107
msgid "At right sidebar of Edit screen, there are Document and Block Tabs, under %1$s Block Tab %2$s, you will find setting to respective block."
msgstr "在編輯螢幕的右資訊欄有說明文件及區塊分頁，在  %1$s  區塊分頁 %2$s 下面，你會找到各自區塊的設定。"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:106
msgid "After Adding a Block in the editor, It is ready to Design"
msgstr "在編輯器新增了一個區塊後，就開始設計吧"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:86
msgid "3. Start Designing"
msgstr "3. 開始設計"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:72
msgid "OR Scroll down and navigate to Gutentor section and Add New Block."
msgstr "或往下捲動到 Gutentor 段並新增區塊"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:71
msgid "Type Block name in search bar, if you already know the block name."
msgstr "如果您已經知道區塊名稱，在搜尋區鍵入區塊名稱"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:70
msgid "At the top left corner of the page/post edit Screen, click on Sign"
msgstr "點擊在頁面/文章編輯畫面的左上角的圖案"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:68
msgid "To add fresh block follow below steps"
msgstr "依下列步驟來新增區塊"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:64
msgid "Import Demo Data from JSON file"
msgstr "由 JSON 檔案匯入示範資料"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:64
msgid "File: "
msgstr "檔案："

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:63
msgid "Import Beautiful Stunning Templates"
msgstr "匯入美豔的樣板"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:63
msgid "Templates: "
msgstr "樣板:："

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:62
msgid "Search and Import Elegant Blocks"
msgstr "搜尋及匯入優雅的區塊"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:62
msgid "Blocks: "
msgstr "區塊："

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:60
msgid "At the top of page/post edit Screen, click on “Template Library”"
msgstr "點擊頁面/文章編輯畫面最上面的 \"樣板庫\""

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:57
msgid "Import template library"
msgstr "匯入樣板庫"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:56
msgid "From Edit screen of page/post, you can easily import Beautiful Templates"
msgstr "在頁面/文章編輯畫面，您可以輕鬆匯入美麗的樣板"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:55
msgid "2. Import Template Library or Add New Blocks"
msgstr "匯入樣板庫或新增區塊"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:39
msgid "Go to Posts => Add New"
msgstr "請至 文章 => 新增文章"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:37
msgid "Adding Post"
msgstr "新增文章"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:35
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:40
msgid "Click here"
msgstr "按這裡"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:35
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:40
msgid "OR"
msgstr "或"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:34
msgid "Go to Pages => Add New"
msgstr "請至 頁面 => 新增頁面"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:32
msgid "Adding Page"
msgstr "新增頁面"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:31
msgid "Here is the steps to add page/post in WordPress"
msgstr "以下是在 WordPress 新增頁面/文章的步驟"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:30
msgid "1. Add New Page/Post"
msgstr "1. 新增頁面/文章"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:9
msgid "WordPress Page Building Blocks"
msgstr "WordPress 頁面建造區塊"

#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:6
msgid "Getting Started To Gutentor"
msgstr "Gutentor 使用入門"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:117
#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:118 dist/blocks.build.js:1
msgid "Blocks"
msgstr "區塊"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:109
msgid "Getting Started"
msgstr "使用入門"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:108
msgid "Getting Started Page"
msgstr "入門頁面"

#: includes/block-templates/widgets/class-widget-blog-post-templates.php:109
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:375
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:444
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:1248
#: includes/block-base/class-gutentor-query-elements.php:1271
msgid ", "
msgstr ", "

#: includes/blocks/widgets/class-gutentor-blog-post.php:163
#: includes/blocks/widgets/class-gutentor-blog-post.php:335
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2289
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2624
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:2867
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:419 dist/blocks.build.js:1
msgid "Pricing"
msgstr "價目表"

#: includes/tools/class-gutentor-advanced-import.php:78
msgid "URL of the JSON file."
msgstr "JSON 檔案的網址"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:874
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:1067
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:3504
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:3655
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "#"
msgstr "#"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:3272
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Block Sub Title"
msgstr "區塊副標題"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:460
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:573
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:3192
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Block Title"
msgstr "區塊標題"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:7
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:134
msgid "Gutentor Demo"
msgstr "Gutentor 展示"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:5
msgid "Advanced yet easy drag & drop WordPress block page builder. Create masterpiece, pixel perfect websites using modern WordPress way. Work with any theme, create any design."
msgstr "進階且容易使用的拖拉式 WordPress 區塊頁面編輯器。用現代 WordPress 的方法建立傑出像素完美的網站。可與任何佈景主題配合建立各式網頁設計。"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:4
msgid "Gutentor - WordPress Page Building Blocks"
msgstr "Gutentor - WordPress Page Building Blocks"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:435 dist/blocks.build.js:1
msgid "Video Popup"
msgstr "彈出影片"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:651
msgid "Testimonial"
msgstr "推薦"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:423 dist/blocks.build.js:1
msgid "Progress Bar"
msgstr "進度條"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:403 dist/blocks.build.js:1
msgid "Google Map"
msgstr "Google 地圖"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:482 dist/blocks.build.js:1
msgid "Gallery"
msgstr "圖庫"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:399 dist/blocks.build.js:1
msgid "Divider"
msgstr "分隔線"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:395 dist/blocks.build.js:1
msgid "Counter"
msgstr "計數器"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:572
msgid "The Advanced block has a number of advanced features of a column where it facilitates user to choose layout of row in term of column.e.g 1 column, 2 column layout and many more."
msgstr "進階區塊有許多欄位的進階特色的像是1欄、2欄及更多等欄位排版方式來簡化使用者的選擇。"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:454
#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:571 dist/blocks.build.js:1
msgid "Advanced Columns"
msgstr "進階欄"

#: includes/hooks.php:1034
msgid "Gutentor Canvas"
msgstr "Gutentor 畫布"

#: includes/hooks.php:1033
msgid "Gutentor Full Width"
msgstr "Gutentor 全幅寬度"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:342 dist/blocks.build.js:1
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: includes/hooks.php:98
msgid "Gutentor Options"
msgstr "Gutentor 選項"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.gutentor.com/"
msgstr "https://www.gutentor.com/"

#. Author of the plugin
#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:73 includes/metabox/meta-box.php:92
#: includes/init.php:110 dist/blocks.build.js:1
msgid "Gutentor"
msgstr "Gutentor"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:112
msgid "Enable Export Template Button."
msgstr "啟用匯出樣板按鈕"

#: includes/admin/settings/class-admin-settings.php:103
msgid "Enable Template library in editor."
msgstr "在編輯器啟用樣板庫"

#: includes/tools/class-gutentor-templateberg.php:156
msgid "Unable to connect to the filesystem. Please confirm your credentials."
msgstr "無法連結檔案系統，請確認你的認證。"

#: includes/tools/class-gutentor-templateberg.php:89
msgid "Sorry, you are not allowed to install plugins on this site."
msgstr "抱歉，你不被允許在這個網站安裝外掛。"

#: includes/admin/templates/admin-page.php:6
#: includes/admin/templates/getting-started-page.php:131
msgid "Documentation"
msgstr "線上說明"

#: includes/admin/class-gutentor-admin.php:742
msgid "Select Image"
msgstr "選取圖片"

#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:1195
#: includes/tools/class-gutentor-self-api-handler.php:1207
#: includes/tools/class-gutentor-templateberg.php:288
#: includes/tools/class-gutentor-templateberg.php:300
#: includes/tools/class-gutentor-advanced-import.php:316
#: includes/tools/class-gutentor-advanced-import.php:328
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "很抱歉，無法進行這項操作。"

#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:870
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:1063
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:3503
#: includes/block-base/class-gutentor-block-base.php:3654
#: dist/blocks.build.js:1
msgid "View More"
msgstr "檢視更多"

#: includes/admin/templates/settings.php:13
msgid "Settings Saved"
msgstr "設定已儲存。"